安倍晉三：北韓可能已有能力發射配備沙林毒氣的飛彈

路透報導，日本首相安倍晉三今天說，北韓恐有能力發射配備沙林毒氣的飛彈。此時正值外界擔心，北韓近期可能進行第六次核試爆或更多的飛彈試射。

安倍晉三在日本國會說，「北韓有可能已有能力發射彈頭裝有沙林毒氣的飛彈。」

日本1995年曾發生奧姆真理教策動的沙林毒氣攻擊事件，造成12人死亡，數千人受傷，民眾至今餘悸猶存。

本周六（15日）的北韓國父金日成冥誕是北韓最重要節日之一，平壤政府以往會利用這個所謂的「太陽日」舉行飛彈試射等活動，這使得朝鮮半島緊張情勢升高，美國已警告可能採取片面措施，並派出一艘海軍航空母艦至附近海域，以展示武力阻止北韓進行核子試爆或飛彈試射。

其實肥仔有核都已經係死罪，依家仲要間接屈埋你有沙林毒氣⋯⋯

北韓儲存大量生化武器

金仔寫定遺言都得了！

金仔勾結旺洋大盜, 非禮阿婆, 強姦隻豬

金仔冇得再屌13碎處女啦

可能金仔支導彈未落日本海，平壤已被夷平

WMD

屌

點解日本就一定要講沙林毒氣

抽水sosad

侵侵上台三個月，就令到中日韓就一齊圍攻金仔

殺佢大佬咪用左VX GAS....

人民驚咩, 政府嚇鬼時咪講咩囉

要嚇港豬, 就話係禽流感同沙士

。

分分鐘 肥恩 已經經地底離開北泡, 遠距離下令

又要殺雞取卵